邊個再笑陳子維（候任佐敦（南）區議員陳梓維先生）一律當五毛處理

你話人弱智，但你夠薑裸辭一年去同民建聯大粒佬撞區選區議員咩？
如果你唔夠薑就收聲

樓主=分化狗

乜能

佢做錯 批評佢都當五毛？

辭職定失業主動定被動

牙路真·手足

牙維真係成日落區工作 唔好以貌取人啦屌你地老母

屌你老母
71衝入立法會果班手足又弱智？
831行路軌走果班手足又弱智？
中大保衛戰果班手足又弱智？

批評可以，但唔能係笑人弱智

香港地有手有腳會搵唔到工？
佢全職選區而唔係part time ，你得咩

講真開玩笑有個限度，唔好拎藍絲人身攻擊果d野笑手足啦

agger 唔理啲柒post
日日見到佢live街站已經屌打好多其他素人
其他人都要加把勁啦，做咗嘢要keep住同市民講先有用

班能樣唔抵得維仔有女

見人地有女就人身攻擊佢

睇樣建制狗仲柒你哋咪一樣要出糧比佢
支持下自己人啦

選小數派又話藍絲on9
飯民又話含撚
獨立又笑尻人冇料

舊高登評女人果套黎左連登？

屌 藍屍班仆街改圖屈人弱智
呢到日日都拎黎笑，玩膠都唔係咁玩架

屌唔好成日單單打打啦

做得公職有做錯就批評係ok嘅
但人身攻擊對件事有乜幫助？

會考零分，毅進都畢唔到業嘅垃圾都唔笑得？

其實我覺得幾親民
利申：住佐敦南

佢裸辭一年？
但老實講 真係過咗提名期先見佢蒲頭

佢女朋友幾靚 波台狗唔抵得

係囉 其實有咩問題